想問下今次股災之後應該投資係咩市場

近幾十年就話美股勁
之後呢?
中 港 美 日?

7500

Cash is the king
而家乜7都唔好買住

印度

股災之後

Sorry 眼殘

新一輪QE 買樓。

股災之後人類未滅亡你先諗啦

美股，再黎12年牛市

得唔得

7200

如果真係qe,減息做齊 真係會係樓

物業

一定唔會係中港

all in 沽空

Sorly我始終信美國

美國都唔掂我都抵輸

同路我都諗住沽空佢

長Hold口罩

美國和歐洲

邊度有股災

下個戰場一定係cryto

巴西